[4月重播] 佐賀偶像是傳奇 / ZOMBIE LAND SAGA (4) SAGA LIVE！!

簡介：一如往常的早晨。一如往常的音樂。一如往常的自己。7名少女的安寧，突然崩潰。因蠢動的死者——殭屍而崩潰……不容分說地踏入的世界，那裡是「最好×最壞的殭屍世界」少女們的願望，只有一個。「我們，想要活下去。」這是少女們引發奇蹟的故事。

Staff
【原作】広報広聴課ゾンビ係
【監督】境宗久
【シリーズ構成】村越繁
【キャラクターデザイン】深川可純
【美術監督】小倉一男
【撮影監督】柳田貴志
【色彩設計】佐々木梓
【編集】後藤正浩
【音楽】高梨康治
【音楽制作】エイベックス・ピクチャーズ

【音響監督】境宗久
【音響制作】dugout
【製作】MAPPA、エイベックス・ピクチャーズ、Cygames

Cast
巽幸太郎：宮野真守
源さくら：本渡楓
二階堂サキ：田野アサミ
水野愛：種田梨沙
紺野純子：河瀬茉希
ゆうぎり：衣川里佳
星川リリィ：田中美海
山田たえ：三石琴乃

【再放送決定！】
4月よりTVアニメ「ゾンビランドサガ」の再放送が決定しました！

TOKYO MXにて4月12日(金)24時30分～
サンテレビにて4月4日(木)24時30分～

【御礼&凱旋LIVE開催決定】
本日のLIVEイベント終了です！
本日はありがとうございました！

そして「佐賀県」でのLIVEが決定しました！
詳細は後日発表いたしますので、引き続き、応援よろしくお願いします！

4。。。

買BD了

我愛屍團

好正。。。

今朝七點鐘喺香港出發，拎完屋啱啱好趕到睇lv，值得

巴打有冇戰利品相睇下

得個會場特典咋，趕緊去拎房

會唔會去老秋掃週邊

留名

嚟緊應該有好多野要買... 今次睇完發覺六個都鐘意

我好好奇呢隊野可以走到幾遠

上星期行過kbooks都幾多SAGA週邊賣

仲未決定到有冇第2季之類

會唔會係佐賀嗰場宣布有第二季

有排等

買 全部都買

希望快 d 有熟肉就好…

邊個網有重溫睇 生肉都OK

上個月終於正式有個架俾佢地

本渡楓QQ...

有無LIVE睇
MISS左

NYAA有得DL

DOWN緊
[url][/url]

聽日loop全日

dl ed

thx 今晚重溫

全力做種中…

唔同步嘅

seed左26GB了

用電話 Seed 左 17Gb ... 輸左。

我用pccw應該會多D

如果無第二季嘅話 頂多一年貨仔啦
始終唔係Lovelive / I@M依啲大Project 無得長玩

受眾完全唔同

本身應該冇預有第二季
但估唔到反應咁好所以冇咩準備
之後就算想出都有排搞

所以話要去武道館真係over咗
有第二季 同埋迴響 比而家仲要再更加大先叫做有啲機

目標啫，有咁易武道館仲唔排到 2046…

仆街仲 seed 左咁耐…

邊段
fast forward又好似唔多覺.......

好似一開波已經甩咀…

剩係一野飛左去後面.............

好似得前面唔同步 後面冇事

終於DL左來睇
妙個頭

期待ASL有佢地份

用電腦睇又好似無事，真奇怪。
聽日再繼續 seed 住等熟肉。

Maki唱功有好大進步空間

不能認同更多

我覺得武道館一啲都唔over喎

我都覺得係爭佢再唱得放啲就好

佢下下都係嗌出黎

RAP 果段原來最尾 楓楓甩晒
MAKI 救場

好似越練越衰咁既…

嗰日えーで唔止甩呢次beat 聽有啲位都唱唔切
maki反而有啲位唱快咗

首啫哩魚還原度都幾高，仲比咁多時間 d 二打六自我介紹，睇黎二期出場應該無走雞啦…

真。大丈夫、私がフォローします

然而種ちゃん穩如泰山!!!
另外田野アサミ都冇乜問題
淨低嗰個唔記得咗個名亦都冇乜留意唱成點真心嘅sorry

但我會繼續支持佢
希望佢會繼續進步

yukiri 其實都唱得好好

另外德井都好穩

真係好想講：
玩波 ?! 波都打爆你呀…

空丸世界第一

呢 d 野急唔黎，唯有望下次 live 會好 d。

衣川里佳 感覺上進步最大

佢唱 アツクナレ 果時都OK

德井穩就梗 人地喺LL打哂底

WUG美海

命巴最後有無去Final live?

美海都唱得好好 正雄solo perfect池

邊有錢呀

果陣個場同埋lv場啲人係咁叫masao

就住尋日表現
美海 > アサミ > 種田 > MAKI >えーで = ゆうぎり

肥楓錯唱副歌同甩beat喎
夕霧應該都好過佢

如果出第二季
咪再俾ますもとたくや條友搞
動物朋友2已經俾佢同個班高層玩謝左

琴日えーで真係一般般 上次Cyfest反而比較好
可能真係因為第二場 前面已經跳到攰

最快冇氣都係maki,次次都嗌

個尾果堆算唔算伏筆....諗諗下又唔似太重要 係幸太郎同櫻果條線比佢吊住癮
其實佢咁樣第二季根本可有可無

想講種田都係咁甩beat

美海之前有wakeupgirls 表現最好好合理嘅

其實睇saga前我係唔識 田野麻美 睇完動畫+琴日直播 又覺得佢表現得幾好

えーで一向都話自己無音感，唔識唱歌跳舞
係世界對聲優要求太高

可以黎個zombieland saga 0 嘅

花魁同妙既身世都未交代
個故事都仲未完整
第二季點會係可有可無？

我諗大家對聲優已經好包容
真係三次元idol係完全另一個世界

呢個難度好似仲高…

雖然成套片都痴線既，出 d 痴撚線劇情都唔意外。

真係三次元既都唔見得好好…特別係近代既。

睇完呢套野都知平成同昭和對偶像要求既分別啦

都唔係呀
如果掘番徐福果面出黎講就應該會講鳳凰院凶真（誤）點樣成為通靈師

出就實出架啦... 睇佢幾時公佈咁解

wug而家得翻兩個海撈得掂

asami 近嘅有聖雪
遠嘅0幾年做過偶像

請問 Live 有熟肉未呀？

a站唔係有咩

請問有無 link 呢？
搵左一輪都係搵唔到…

岩岩先睇完動畫 又幾估唔到既

期待下次LIVE做得更好

唔該巴打！

不過我睇唔到

睇到喎…不過香港地區要 unblock 左先播到。

用咩插件？

其實有

紅豆唔得，今晚試下另一個

acfun html5 player

dayday都睇特攻dance 冧台歌

謝謝！#[/member]good#

特攻真係日日loop

隔離係露營黎既 ...

唔只露營亂入，床單係邊套黎 認唔到

點兔

點兔keep住都好多人

掃齊戰利品未

今日有 event ？

anime Japan

冇買zls呀，avex自己都直頭冇新野，Booth stage又好似冇不過就有好多其他events睇

有二期未

睇完套 live 又抽起條筋翻煲…

睇完遊戲三人娘 同 ZLS ，無 d 痴線番好唔慣。

A站係咪刪左live?
仲諗住睇下彈幕添

睇到夕霧仆街唔知點解好好笑，雖然好慘。

衣川做 d 傻大姐角色意外地適合。

仲係度

唔該哂

三石次次都唔蒲頭。

【緊急告知】
日米中＆科索伏合作で「ゾンビランドサガ」映画化決定！！

タイトルは‥‥映画「カメラを止めます。」
監督:巽幸太郎
出演:巽幸太郎、フランシュシュ

【4/1更新情報】
『今どきの若いモンは』『シスコン兄とブラコン妹が正直になったら』『スリースター』『だらけハヤブサとだらだら生活』『神撃のバハムート ミスタルシアサーガ』『ロマンシング阿部のロマンシングファンタジー』更新！

20020年上畫
準備等睇

祝賀今天是源櫻生忌

有全首電音版

【商品概要】
■タイトル:ゾンビランドサガSAGA.3
■収録話数:第9話~第12話+特典映像
■特典映像:チャレンジランドサガ(ゾンビランドサガの花火が上がる! 伊万里湾大花火映像本渡楓、河瀬茉希が挑戦! 伊万里焼体験)
パイロットフィルム
■永続特典:特典CD(ヨミガエレ、FLAGをはためかせろ! 、目覚めRETURNER(Electric Returner))
■初回仕様:キャラクターデザイン深川可純描き下ろし三方背ケース
■初回特典(封入):特製ブックレット
「ゾンビランドサガLIVE~フランシュシュみんなでおらぼう! ~in SAGA」チケット優先販売申込券
※(ご注意ください)抽選受付期間:2019年4月26日(金)10:00~2019年5月12日(日)23:59
申し込み方法や、イベントの詳細については、公式HPをご確認ください
※商品の特典および仕様は予告なく変更になる場合がございます。

又要抽LIVE

<イベント概要>
■イベントタイトル:ゾンビランドサガLIVE~フランシュシュみんなでおらぼう! ~in SAGA
■日程:2019年7月27日(土)開場:14:00 開演:15:00
■会場:佐賀県唐津市ふるさと会館アルピノ 佐賀県唐津市新興町2881-1
■出演者:本渡楓(源さくら役) 、田野アサミ(二階堂サキ役)、種田梨沙(水野愛役)、河瀬茉希(紺野純子役)、衣川里佳(ゆうぎり役)田中美海(星川リリィ役)
※出演者は予告なく変更される場合がございます。
※公演回数・日時は変更になる場合がございます。変更時は、公式サイトにてご案内申し上げます。
■内容:TVアニメ「ゾンビランドサガ」声優陣出演によりライブイベントを佐賀県にて開催!
フランシュシュと一緒に楽しい一日を過ごしましょう!
■チケット料金:7,800円(税込)
※1申し込みにつき2枚までとさせていただきます。

今次唔知多唔多位呢 ...

一直無乜抽獎運，如果多位都想抽下，少位就 pass 了。

你預600個位左右

咁咪仲少過之前…

冇買bd係唔係冇可能抽到

據佢講唔係，但買左抽唔到既會再去抽公開發售，咁你話呢？

沉底一推

唔使擔心喎，起碼月底前一定會彈返上黎先。

月尾

主要係想聽歌
希望佢會出一隻CD 係包返晒D歌啦

剛好夠出 1 隻 CD ...

希望好似 Live 咁講，有新歌。

GSC出咗隻鎖匙扣，幾時先黏土人

想要

10萬follower 特別生放送

有full聽未？

居然無肉櫻 ...

仲有4日

特典CD 3

有偷跑？

yes
睇下花園粒seed

LIVE緊

江頭真係好撚魔性

德井青空都好落力

肥楓做咩唔黎

岩岩出場

仲以為佢唔出現

係刀使LIVE完趕過黎

塊臉好漲卜卜好想揑下

肥楓

好似真係脹左?

嗌得多............

又屈

還是種田比較.jpg

周邊廣告大會

但都仲係好正

完

好撚想去佐賀睇LIVE

好似比上次少好多飛，希望今次 A 站都有轉播…

原來已經有得聽FULL版ヨミガエレ同FLAGをはためかせろ!

不過得 MP3 版 ... FLAC/WAV 好似未見到有。

《ゾンビランドサガ》より
さくら・純子・愛の1/8スケールフィギュアの原型を展示‼︎

予約時期▶︎2019年夏予定💞

都係得黏土人比較好睇…

都唔清楚黏土人出同唔出嘅標準係邊

BTW邊間整去Twitter睇都冇講

FuRyu

都係有人全部都整先再敗

台仔有人整左個類似既野出黎，效果幾好。

奸笑社應該唔會出得差過台仔掛？

眼訓覆錯野。

應該會出掛？套野咁 hit，無理由唔出既…

聽講日場 Live 有影片流出？

やーらしか！やーらしか！

ヨミガエレ / ゾンビランドサガ

FLAGをはためかせろ! / ゾンビランドサガ

TVアニメ「#ゾンビランドサガ」のアニメ映像が4/21～配信決定！

好想睇下 official 版本既 MV，不過好似未有流出。
唔通真係要過日本唱卡啦 OK ?

終於
就等cy爸爸出錢出第二季

唉 中晒伏12月已訂 點知買同船 黃金周放假 都唔知運唔運得切返黎

好似仲有張係愛話純子係兩代前…

想問下各位ching係點抽live 又要電話又要地址搞唔掂
有冇代購推薦

驚安冇既

好似話第一定第二日就賣晒？

唉太遲黎日本

@yunkyillustさんのツイート:
特大ブーメラン #ゾンビランドサガ #純愛

之前睇到，一樣係講新既年號 ...

有無咁誇張呀

係佐賀間野到買左幾隻野

抽既

雨勢有時頗大

今次有無人中左 Live 呢？

lv算了

等 Lv 公佈左再決定過唔過去睇。

d歌有無hi-res買?mora唔見有

係咪一世都唔會出season 2

買多D BD就有

到底七月 Live 會係宣佈 2 期定解散呢？

鳩估馬娘隻game d經費用左黎加速 佐賀2

用黎宣傳地區我覺得唔會比佢死咁快

コラボ決定【ゾンビランドサガ×佐賀・唐津】 7月下旬から10月下旬にかけて新規描き下ろしによるラッピング電車がＪＲ唐津線を運行!そのほか佐賀県内の聖地コラボも進行中!次回の詳細発表までお待ちください。 #ゾンビランドサガ #カラツ

應該二期，推特十萬關注特別生放都差唔多講埋出泥咁
講到明二期相關既問題去live會有答案

如果到時宣佈解散分分鐘連個會館都比人拆埋…

呃…好似個場館真係要拆。

直接去佐賀市搞啦

第三集咁搞快閃？

到時連個車站都鏟平佢…

坐唔坐得爆文化會館？

佢好似得千八個位，應該坐得爆。
三月上下晝加埋都千四，戲院睇既未計…

佐賀發大財。

有冇人訂咗f:nex 隻狗？

沉晒

無新野

繼續等第二季動畫

live view抽調布都唔中.....

咁誇

我都唔記得原來本渡楓配過呢D 角色

好彩未 book 機票。
唔知今次 A 站有無得睇呢？

真係唔知
希望有

幾時肯正正經經出 d 週邊，唔好求其畫兩張畫出張 poster 就黎呃錢 ...
下一水係得隻 OST CD 有 d 興趣。
黏土人又唔出，眼鏡布又要去無雷公咁遠買，唔通要我買 d poster 返黎當牆紙？

仲未有消息有第2季...?

7 月 Live 應該會講掛？
希望到時唔好係宣佈搞第三場 Live ...
要搞都講左有無第二季先！

聽日 live，有無人知邊到有得睇…今次好似連 A 站都無。

BSスカパー

来自蓝原延珠_的哔哩哔哩动态：佐贺偶像是传奇LIVE 生中继...
有人轉播

現場排物販

請問，需要 VPN 嗎？

巴打中到live？
我剩係中live viewing

冇得出門口

兩隻新歌

二期!

三石係現場扔個頭落觀眾席

一完場外邊就有人號外，個效果好正

二期

終於宣布2期

幾時有今日場 live 既 video 睇呢 ...